呢種天氣好心出街沖涼沖好d啦

香港濕熱既天氣又到
出街成日嗅到d人身上既臭味
汗味 狐味 up味咩都有
好撚心食野食淡味d
沖涼洗乾淨d
舊衫唔好再出街著
出街冇味係基本

我都有酸臭汗味問題困擾
有無方法解決？？
我會帶多件衫換 但衹可暫時解決問題
搞到而家一出汗就成日凝住自己有味 好尷尬

一定要噴野

止汗劑

肥仔好拎臭